岑子杰受襲唔係想嚇走人 係想spin去蒙面襲擊同蒙面法！

佢地隨時想spin去防止日常都蒙面 畀狗權力日常隨時搜身查人！！

佢地知道咁樣嚇唔走人

點拆好？！

Pishhhh

Pishhhhh

岑子杰被襲

係想刺激啲抗爭者襲擊保皇狗 之後停區選呀

連登已經有人帶風向

希望岑子杰無事

明顯想我地暴力升級
佢地做左野幾個星期 都係吹緊呢陣風

你話阻嚇作用啊嘛？
咁你依家阻唔阻嚇到？
咁即你條例你廢架啦

咁答得唔得？

spin乜鳩蒙面法
全世界有人要蒙面就蒙咖啦本身條法例就不切實際

on9

勇武做咩都唔割

ON9

[超急推]大家唔好再傳FL7976！假㗎！

因為淋病一直等緊一個機會去 停區選

劉細良之前已經講過, 如果佢無一個好合理既原因, 國際社會一定好關注佢無理停區選

但如果有保皇狗被襲 就有理由

預計: 將有保皇狗參選人被狗共派人襲擊, 之後嫁禍抗爭者

關撚事，一直都已經有大遊行前偷襲遊行召集人事件發生

有自己友都唔出奇
大把人好嬲
依家係死局 唔升級好似唔做野咁
但升級又會中計

要蒙面襲擊都可以係有蒙面法下做，你趁仲未有蒙面法講就話啫。

終於明白 襲擊子杰【真正目的】